天文台：考慮下午6時前發出三號強風信號

一號戒備信號生效。天文台說，考慮在下午6時前，發出三號強風信號。

天文台又說，按照現時預測路徑，熱帶風暴山神會在黃昏至晚上最接近香港，在本港以南約300公里掠過，預計到時本地風力會增強。

咪又係冇八號

請左聽日假

個風同某球星一樣 都無作為架啦 出邊仲好天個上星期

之前又好似話今年好多風

食屎狗又唔落日子時間

Victor啱啱接手力場，要比個下馬威香港人睇吓

Me too

Molamola

垃圾風 夠膽就轉右

掛你老母咩天文台 風和日麗就掛波 落到狗屎 就淨係掛個黃雨

好多餘

推你老母咩

🤔

屌你老母

尋晚就話唔會掛3號

又三號？

you are fake tits!!!

( Show Blocked User - 哈囉人 )

屌你老母!

7月17屌

Show Blocked User - 哈囉人

屌你老母垃圾

整多天鴿打鳩垃圾澳門狗

屌

Show Blocked User - 飛影bb

block錯人啦

on9

多謝樓主提醒 要做好防風措施了

課金大交合

好大風

又大雨

大交合好波 一滴雨都冇

正

？？

u son of a bitch

推

考古post

今日掛唔掛呢

up

屌你推舊post fake人

笑死

連登班庇護工場會員 大怒

返庇護工場都咁唔安份 不誠實使用腦袋

放工先嚟落雨

番工 不了

又嚟環保post

尋日夠話上午9點至下午2點考慮改3號啦
又睇下今日掛唔掛得成

直上八啦屌你老母

咁都好回帶

考慮左差不多一個月都未三號
ON 9 天文台